［P.League+]台灣新籃球職業聯賽 討論區1

代開，上個po樓主消失咗

今場值回票價

thabeet竟然冇參戰做和事佬
young禁賽啦

大勝唔抵

Dawson都冇打人 好似都係大動作推一推 young 直接world peace上身 仲要係佢自己挑釁人先 唔禁佢賽真係講唔通

真係on9你話林明毅同young都叫合理啲，dawson真係冇輪到佢囉

水樽好小事姐
之前東方打abl 季後賽輸左
對面隻鬼挑釁球迷 都係幾個水樽飛落去啦

但係夢想家個教練好撚冇品

hicks都有推人但冇事

屌你老母
牧童笛

Marketing 勁撚到

有個矮仔都有郁手
個feel都係戰鬥格 等開拖

陣間去現場睇富邦主場

Dawson個動作真係好正常 保護隊友 技犯點都有 但直接foul out吹得過左

吹咁撚耐

佢可以轉行試試ufc 避拳反應幾快

阿忠換波衫落場啦

夢想家真心好撚廢
Lead 十幾廿分
一節畀人追返哂

真正功夫？
功夫籃球？

夢想家衝出去個班冇事先好野

田浩個樣 好撚「嬲」打

高國豪入雪櫃

夢想家準得黎仲要點點開花

攻城獅冇主場雞，唔識打波

夢想家應該要將阿吉打造成當家球星啦